文化中心職員勸大媽離開指「遲早都取締」 歌迷：大家都係中國人！

文化中心職員勸大媽離開指「遲早都取締」 歌迷：大家都係中國人！

天星碼頭再有大媽表演者被勸喻離開。十多名文化中心職員及約十名警察，於五號碼頭附近包圍正在唱歌的大媽，指有人投訴其表演聲量太大，希望大媽停止表演。

數名職員及警察最初在附近觀察，不少觀眾邊聽歌邊打拍子，亦有人拿起手機直播表演。至大約十時，十多名文化中心職員列隊包圍表演者，勸喻表演者離開。文化中心職員指「我哋有紀錄(聲量)，你係違反咗……你日日係咁都唔係辦法，我哋呢度遲早都要取締㗎喇」，並與表演者的「頭目」商談。
有聽眾就插嘴，「而家呢啲又唔係嘈，而家講理由，大家都係中國人嚟，而家係鬼佬呀？」至於表演者就指，自己與表演者唱歌聲量差不多，不明白自己為何被投訴。
經一輪糾纏後，表演者最終願收拾物品離去。

十多名尖沙咀文化中心職員及約十名警察，於五號碼頭附近包圍正在唱歌的大媽，指有人投訴其表演聲量太大，希望大媽停止表演。張柏基攝 (蘋果日報)

中你老母國人呀

大家都係中國人, 不如你班廢老送埋副身家畀我

難聽過粗口

啲廢老仲係有白人高尚既觀念

同呢班廢中廢老講根本，冇文化就係冇文化，一日有佢哋喺度香港都只會繼續衰落去

自曝其短
佢地思想既缺陷

攞中國人名號厄飯食系列

我香港架碌柒

中國人就乜都做得咩，生番野人，從來冇文明過

就算比100年 1000年 甚至10000萬啊
都唔會有進步過。
因為大家都係中國人啊

成句都毫無邏輯
前半句就叫人講理由，後半句就叫人睇人種
呢啲說話真係得中國人講得出

好撚熟咩 企開啲支那狗

所以你明支那人係幾咁垃圾低賤

幾千年都戇撚鳩鳩咁

如果我地係中國人一早掉哂你d音響落海啦

機場打尖單嘢已經證明咗佢哋覺得中國人就可以胡作非為

正正係香港人先會咁斯文對佢地

退一萬步講，中國人犯法就唔駛拉呀？

都話去特狗辦同淋病狗官邸囉